何の日本で気持ちがつける皆んなの?

いつも日本が大好きと言うことは香港人たちのあるけど。何が日本が大好きの僕はわかりませんです。
アメニや日本のドラマこのは分かります。やっぱり以上は少しですね
じゃ何が日本は大好きですか? 教えでください！

支那人收皮啦

日本の物を探すことのためにも喧嘩しないください。

55><
日本AV女優大好
私日本語苦手一緒勉強希望

いつも日本が大好きだと言う香港人たちがいるけど。なにが好きなのか僕には理解できません。
アメニやドラマならわからなくもないが、もう少し知りたいです。
みんなは何が好きなのか、教えてください！

建議重練

唔識日文唔好扮識啦

支那野郎で黙ってろ。

すごいですよね。どちらのAV女優さんはいちばん好きですか?

ちょっと良いたういですか?

死傻鳩自學日文幾耐
講到成pat屎咁日日開post博比人屌

本当にわかだですか?

君は上手ですからもちつよと見てください。

叻啦 識日文
開心未

何が日本が大好きですか?

唔係日文交流post用日文真係唔知諗緊咩
死傻閪

Ken@CN

你D日文好怪

獻醜不如__ __

講真寫啱英文 grammar 嘅話，用google 英譯日，都正常過你果D。

俾你個機會練習日文唔識咩？

どこですか？教えでください。

本当に?お知うことありがとうございます。

日本語でおｋ

オケです。

你學好講中文先啦不如